七省文狀元兼參謀將軍出上聯！ 泛民軍師請接招！

三流政棍
廿年hea做
一事無成

點解要加密？
唔埋好似out fo
對返泛民 議會戰線

習慣左

一個習總 兩套法律 共党三權盡攬

笑死

個精粹係對到 8同9個on9矛盾先夠諷刺

DQ4 定 DQ6
泛民三分抗爭七分演戲
無知盲目深信一派胡言
十分可悲

唔撚識可唔可以慳D?
打咁長都得你不如打篇文啦

千名手足 萬隻黑警 律師十萬穩袋

四年議會 五個任期 再續六屆何妨

三條戰線 兩邊仆街 仲有一個投共